美股前瞻|業績超預期，騰訊ADR盤前大漲逾5％

牛牛圈啲新聞

腾讯第一季度净利润232.9亿元人民币，市场预期174.2亿元人民币；营收735.3亿元人民币，市场预期707.8亿元人民币。腾讯一季度网络游戏收入同比增长26%至人民币287.78亿元，环比也实现14.4%的增幅，利润与营收打破市场预期。

【热点要闻】

中国3月增持美债110亿美元 总规模创五个月新高

北京时间16日早间消息 中国3月份持有的美国国债规模攀升至五个月最高位，中国仍然是美国最大的外国债权人。美国财政部周二公布的国际资本流动报告（TIC）显示，中国持有的美国政府债券、票据和国库券今年3月份增加了110亿美元，总规模达到1.19万亿美元，创五个月新高。

大 牛 三 !!

麵哥快啲發功收qq皮

聽日有冇靚牛介紹呀馬清

如果黑到咁我媽咪哥個名到轉寫

琴日沽落嚟嗰班人